
                      sencillamente a todo gas, el mismo nombre lo dice, accion accion y mas accion. la recomiendo a todos y mas cuando los protagonistas son estas dos moles. No os va a defraudar verla
        
            